歐聯8強抽籤結果如下

內幕消息,不要轉發

曼聯 VS 曼城
利物浦 VS 祖雲達斯
巴塞隆拿 VS 熱刺
阿積士 VS 波圖

up

Don't make stupid people famous

I agree

王蛇你愛隊敗仁出局有咩感想？

拜仁利記都係愛隊 今晚唔忍心睇波

Don't make famous people stupid